A finalidade deste \textit{software} é ajudar os utilizadores a manterem o seu ambiente de trabalho mais apresentável proporcionando uma integração entre as várias aplicações/serviços de \textit{gaming} ou \textit{streaming} que os utilizadores usam no seu dia a dia. \par
Através deste \textit{software} seria possível aglomerar todos os serviços/aplicações num só lugar bem como fazer a análise de performances e várias métricas que lhes estão associadas como por exemplo o tempo gasto na aplicação ou também todas as conquistas alcançadas caso se trate de uma plataforma de \textit{gaming}. Assim, com este efeito, ao aglomerar as diferentes aplicações que os utilizadores utilizam regularmente, abrir-se-iam novas possibilidades a explorar, tais como:
\begin{itemize}
\item Anexação de plataformas por temas (tipos de plataformas, tipos de jogos como MOBAs, FPSs, etc.), da mesma forma que já se efectuam em dispositivos móveis, e outras formas de personalizações;
\item Um sistema único de pagamento, onde o investimento do jogador passaria primeiro pela nossa plataforma para utilizar na empresa/plataforma que desejar, caso a mesma tivesse serviços pagos;
\item Um novo canal de comunicação entre as empresas representantes das plataformas presentes no nosso \textit{software} e os utilizadores, podendo os mesmos enviar reclamações/sugestões/\textit{feedback} seleccionando a plataforma e enviando a mensagem que desejar passar.
\end{itemize}
\par
Note-se que o cliente não tenciona substituir nenhuma plataforma, apenas estudar o aproveitamento dos diferentes serviços já existentes.



